TVB 白雲 大波到呢....

先洗面奶，再夾腸射爆

好大波
有冇ig

新香港人緊係大波啦

好重老泥味

件衫好似就嚟斷咁

個樣唔同左
唔知依幾年靠咩生存呢

U U

邊個黎

雅典娜女神服裝，細d 都著唔起

呢d先叫連登post 多圖高清 值得加許

木瓜

呢啲著任衫就好睇，一除衫，dur 到落肚腩，見到都唔開胃

大陸feel

google search完原來係之前愛回家個大陸婆

痴線 成個樣唔同左 塊面尖左 個鼻高左 隻眼雙眼皮明顯左

大波一定dur架wor

唔會dum到咁囉

假咪唔dum lor

係好似兩條鼻涕蟲撻左係心口，鬆拋拋吊下吊下，粒lin 向地下咁喎

on9

除衫我就放佢落床砌啦

同係大陸妹
于淼正好撚多

諗起都爽

真心 個偈好得
樣真係要蒙頭
仲有唔俾講野

大陸骨場好多

呢d 先係女人

真係好重骨妹味

係 第3張圖見倒 好鬆
不過想屌

咁正都要蒙頭 痴線

少啲嘢就要補番啦

如果咁大仲翹到 粒lin係中間就擺明假啦

好想摸

佢一向大波 對腳咁長咁正

扑佢要準備2個布袋 1個蒙頭一個塞口

估唔到兩條鼻涕咁都有人有興趣啫
寧願平胸都唔想咁樣吊住兩大袋野係心口

ff做乜？佢比大隻靚仔香港先生娶咗日日中出緊啦

佢老公波好堅挺仲好J

笑屎

屌埋你個份

像是抱著白雲睡
人像是醉在白雲裡
共妳一起多麼美
呼吸聲都似詩

但願接受情義
全受下這份情意
讓我傾出心中意
讓我傾出心底意
我是從來 一心一意

如果還是感到懷疑
願給我暗示明示
如果 能讓我
終會得到妳
能為愛能為愛犧牲

我願意

好想摸摸

睇開假波？